全球黃色經濟圈第一波：阻止中資上市

開口都有講，「知己知彼，百戰百勝」。面對中共強大的勢力，香港人要抵抗，不能靠蠻力，只能智取。

係出謀獻策前，我想大家了解兩件最近發生的事。

1. 中美貿易戰
中美貿易戰2018年開打，直至2020年頭暫時結束。中國跪低，簽署「第一階段貿易協議」。

中國同意未來2年增購2,000億美元的美國商品和務服，主要集中在製造業、能源、農業和服務業方面，其中包括320億美元農產品。

條款明顯對中國不利，但由於關稅影響經濟，中共被迫跪低。

結論：中國實行「戰狼外交」，但如果嚴重影響經濟，都有可能跪底。

2. 瑞幸咖啡「做假」被勒令退市
中資「瑞幸咖啡」造假數，被香港踢爆，美國勒令退市。
詳情

結論：中資上市，香港嘅影響力係非常大。

我們再分析現時香港的優勢

1. 審計制度與國際接軌

2. 資訊自由流通（暫時）

3. 鄰近中國地區，方便往返

4. 熟悉中國語言、經濟、社會狀況

所以，我們應該從「瑞幸咖啡造假」這件事學習，如何利用香港的優勢，阻止中資到香港、美國、世界各地上市。

中資企業融資難度大增，我們就唔需用任何暴力，就足以摧毀中國經濟。

我地唔需要係金融界的專業人士，只需要抱住一副懷疑的心，對中資企業打破沙盤問到篤，甚至返大陸親身視察，搜集企業造假證據，以中資企業的鬆散管理，很容易便找到漏洞。

搵到證據，便利用香港的資訊自由，向全球發佈，務求成功阻止中資係香港或者外國融資上市。

大喜屋都認購不足上唔到市，而家真係槍打出頭鳥，邊個上邊個死

咁京東大家抽唔抽 ？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

香港明明揸住中國嘅春袋 咁多auditor 律師 banker等等幫手上市 知又知得最多 但偏偏咁耐以黎連少少八卦野都爆唔到出黎 我就唔信瑞幸係唯一一間做假數嘅中國企業

無錢，不了

睇唔明 但我照推

你信唔信美團賺咁多錢

美國應該要搞下big4

美團蝕到pk wor

唔造數蝕1000億

隊左美團未

蝕緊

721831101111

你試下咁同你mic / partner講囖
下晝你就可以同HR計annual leave

一隻ipo做三年已經做到仆街
有得放✈️都盡量放啦，仲話打爛沙盤問到督

cctai弱智仔唔好黎財經台啦

則係玩起底踢爆 將各中資既資料放上Twitter傳出去？

咪on9 港交所話可以就可以

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

港版渾水研究公司